2016海關投考（4）

哪有call,你老母

係咪好似尋日咁要等到12點

LM

唉，aco interview要帶返舊個張basic law去考
但我張正本考海關個陣比人keep住左
各位巴打有咩高見

可以申請多次張野

打去海關同返招聘講？

佢拎錯左？

佢拎錯左，退左份copy比我我冇為意，登記文件個陣好chur

我唔敢打 驚印象唔好

考多次點睇

考多次啦

既然你地咁撐我
考多次咪考多次

係佢拎錯啵，都唔係你錯

同 withyou 巴打一樣 比個電話嚇一嚇

有消息？

廣告電話黎架

笑右

同我mark低個電話

好似係恆生 一聽到係廣告電話火到咩都聽唔入耳

講起就嬲 琴日都收到3749字頭既恆生電話

我睇返上一個post 個電話同你一樣

過埋新年先算啦

好想轉新工

尋日call補文件一輪 今日無call啦？

今日有冇人收call補文件

應該冇啦掛，要收文件都係少量姐我估

補咩文件 有人收到call?

有人收到Call要補返學歷文件, 但係未正式有Call vetting

我已經save左海關電話

銀行電話,重以為海關

唔一定係果個電話嫁喎 分line尾數可以唔同

睇個勢就過埋年先call

又係你

赤柱定喜靈州 坐幾多碌？

要買新suit
入學堂果套依家著唔落

羨慕

想八下atco入班係train支筆定好似co咁樣樣都要

這些機會

法例野，工作程序，做case程序之類掛
我都唔知

已收call
準備入青山

坐幾多碌 得閒黎探下你監

無癮都要繼續嗌
哪有call,你老母

年廿九快樂啊大家

大家下星期過完紅日 記住捕住部電話

我要call呀快啲call我

預祝各巴絲新年快樂 齊齊收CALL
雖然覺得呢兩日唔會有CALL 但都要講句 哪有CALL你老母

Atco 唔洗好似紀律部隊咁操

唉 發夢收到call 屌

快點call我操我

年三十快樂啊大家

今天不嗌了

收爐啦收爐啦

齊齊過完年後收call

齊齊入頭班

那有call 你

收爐啦收爐啦
二月一又要等收call

祝大家

離題一問 有冇巴絲做左激光或者微笑矯視
因為想做 但又擔心如果考到會影響日後工作
聽講過好似會多少有夜盲

巴打我做左lasik 冇夜盲情況

想問係咪完左申請？？

我都做左
夜晚睇野係比以前差，但未去到夜盲咁誇
做完淚水比較少

我連淚水少既情況都冇 touchwood

收到嘛收到嘛收到嘛收到嘛收到嘛收到嘛收到嘛收到嘛收到嘛

兩位巴絲係邊間醫院做？

想問多少少 飛滋絲打個情況好似好d 你做之前幾多度近視或者遠視
高佬巴打 你話夜晚睇野差左 可唔可以形容下點差法 你做之前又係幾多度

香港眼科日間手術中心 500近視 100幾散光 不過做完夜晚睇野仲會有少少散光

絲打好夠薑 做呢類手術我一樣會去養和聖保祿

長氣問多句 果少少散光影唔影響睇清楚眼前既野？

又唔影響 醫生話散光會慢慢退 利申唔係做左好耐

做左幾耐 同埋做左幾錢
岩岩睇過聖保祿 二萬頭有交易

12月 $18k左右

2012年個時做左
到依家無咩問題，係晚上睇野會比早上差小小，但唔係夜盲

留名

夜晚睇好似有返少少近視咁，睇野較朦
之前四百度近視無散光，我係香港激光矯視中心做左3-4年了

你地兩個都夠膽唔係私家醫院做既

巴打本來幾多度?

好不安

拜年個個問幾時有工開

我有朋友係呢間做過okay我先敢做咋
做過research都唔差既

新年祝大家齊齊入頭班

要一齊入班相認

我女友前幾年都做左，600度近視
係個間好似叫香港激光矯視度做
家陣狀態良好 只係有陣時會眼乾

我都係做呢間 2012
$16000 記得搵姓關既

估唔到咁多巴絲都係呢間做左
咁我即管search下好唔好先

做個日最好有人陪，做完盡量唔好開眼，同埋搭的士返屋企訓返日

半年帶眼罩訓覺 同 半年唔掂得水

咁沖涼洗面果d點搞
如果係做真係要出左班先可以

我女友帶左四五日就拆左，跟住正常返工
但佢就停左眼妝一排

我帶左兩日就拆同掂水 係頭一個星期沖涼先就住

果幾日可唔可以正常返工？

我諗最終我都會做微笑 始終擔心激光有咩反彈

抖得越耐越好，傷口要時間癒合

有錢就做微笑 對眼跟自己一世

call me la

聽日有未？

想問下eye test 係咪唔可以帶住con 做
利申: 500 近視

Eye test 近視唔駛驚 主要check 色盲 但都唔帶得con

聽日call人未

我要call

如果我係外地,聽唔到電話會點

開漫遊~有留言

集氣聽日有call

黎啦黎啦

聽日會開工 ？

新年假都放晒 係時候call人喇

早晨

新年願望： 求call

快快快 call 吧

應該開始call架啦喎

唔通又要等多個星期

有無人仲未收到basic law result?

有人收到call未？

我未收到 27考

上面巴打未有b law result
睇黎仲未開始call得

派個BL test都要咁耐

得罪講句 遲考因為遲報
點解要我地早報既等晒成村人出晒bl result先call人

呢排咁多假期 係咁上下
到你做你就會屌晒鬼

有人收到補交call都要上黎講聲呀 起碼叫做有啲聲氣

補交應該上星期做晒了吧

上星期好似得幾個巴打上黎報料 香討就一兩個
應該冇咁快補晒掛

上星期得好早考嗰啲人收到補交call? call哂啦咩原來？

個招聘page 話有得補都入硬 好羨慕

無漏野既考生反而要等到真係出call先知自己得定唔得

巴打 睇你咁講完特登上左海關個網睇 好似冇講既

會唔會食完lunch開始call人呢

我上次得中學會考成績表而冇證書 都冇打黎叫我補 係咪皮已收

應該係講緊網上的招募page

係咪重放緊年假

12點半有個大陸廣告打黎

真係開左佢年
咁耐冇收CALL仲挑我機

新年流流打黎玩野真係搏屌

我諗星期一啦

開左佢年啦
支那女人 唔知又想呃乜

咁正常係一個工序完哂先到下個工序既

等到人都顛

唔通今日真係唔會call?

宜家都就四點 聽日都唔call就等下星期
今年好似等得耐過對上既招聘咁 應該係撞正假期

早報都會遲考，因為直接寄application form去嘅會安排喺最後幾日考

估唔到宜家仲有人郵寄
Btw我係講果d臨deadline先報既人
我明白要完左一個stage先到下一個 係覺得對早報既人好似唔公平

等埋聽日啦 始終撞左假期

最壞打算係下星期先開始call人

睇埋呢兩日喇唉

搵唔到wo

我估月中先call

之前收fib email都好快,估唔到收call會慢咁多,不過慢唔緊要,最緊要收到call

fb 投考紀律部隊

我like左投考入境果個就冇見佢講
呢d page有時d料都幾堅

有個投考海關的page 但佢講到vetting同body check好嚴 但同我聽返黎既唔同

根據呢度既現職巴打講 vetting淨係查自身

岩岩睇完個post 有啲驚 佢話會check埋屋企人 驚之前老豆差人錢有影響

Like左果個page d內容原來好多同入境個page好似 係果個page講海關既野多d

既來之則安之 唔考都考左
請唔請唔係我地話事

認真 只會查自己 亦都係咁多紀律部隊入面查最少野的

消防同救護好似都好鬆手？

消防聽朋友講多過海關少少 個海關朋友話佢果時見到係一張紙搞掂晒

今日冇料到，聽日繼續

投考警犬部落度見到

幫辦係嚴，CO 唔嚴

佢個個部落都係copy and paste果段野
我係海關部落都見到

老母爭銀行錢破過產，我自己同啊爸就清過清水，有無影響？

無事 同埋有call再諗都唔遲

你啱

我記得我果時淨係查自身
冇查過屋企人任何野
bc亦都好hea 係有人會驚血紅素唔夠
我果期有人臨bc之前食多啲紅肉
同埋去之前食飽早餐先

想有call... 我自己都驚血紅素

試下真係果排食多啲紅肉
唔知有冇效 不過有人咁做

我考入境嗰時識左個現職海關關員同我講佢嗰時vetting都淨係查自身

比較好奇點解你考入境會識到關員
我淨係去到fib 填左份gf200 要詳細填晒屋企人既資料 唔知查唔查

CALL未

等

組員黎架

姐係關員橫傳考ia ？

IO

絲打最終去到邊關

fib 就停啦

都好勁啦

嗰次係第一次fib 好淆好緊張 希望今次成功啦

齊齊入頭班
Call人未呀

快點來call我快點來call我快點來call我快點來call我

快d call我

大大力call我啦

IO group in已經好難,全部去in既英文都好勁,重要入到fib

利申:之前in過

今日都無 即係最快都要下星期？

斷估就係 得返日半冇咩可能斷斷續續咁call人

聽日一定會好天既

lm

曾經守過行為，係咪唔洗諗考海關？

希望聽日開始call

應該係.......

唔係冇留案底架咩？

自己守行為到最尾考唔到冇得怪人

即係一定過唔到vetting?

唔知 我意思係如果你因為民樣野肥既係你咎由自取

問問問，考左先啦
最後結果點都好，起碼體驗過同努力過

其實好多人走得嘅都走
有學歷嘅就去考幫辦
再唔係就轉去imm/房署之類

都正常 俾我揀我都想做ia多過co

越黎越無精神番工

call未啊 屌

應該下星期先call人

想要call

等左就2個月

集定氣等星期一

簽保守行為不是判守行為，無案底
Vetting唔應該過唔到，因為你係清白之身
但佢vet果時會唔會攞到相關資料，
同埋會唔會作出考慮就另一回事，
始終潛規則我地都唔知，
如果vetting衰左就自己知自己事，無謂再試

潛規則呢樣野真係好撚仆街

我唔係話佢一定肥 我都唔係現職
只係想話自己做過既事自己要承擔返個後果
個後果就係有機會肥

最驚係vetting自己衰乜都唔知

我諗個後果佢都知嘅,佢想問有無希望姐
警司警戒都有人入到,不過係多年黎做義工洗底
問果位巴打 加油喇
你努力向善 做唔做政府工 私人工都應該咁做
春風化雨
never say never

巴打講得好
樓上個巴打講野咁mean有咩意思呢，聽個個又難受， 你講完又唔會加分

人係自私既 可以既話梗係想少個對手
如果講野太mean既係度道個歉 sorry bro

乜都唔清楚就話人咎由自取，
我真係講唔出
如果判守行為就話係found guilty 姐，
簽保守行為無判過架，點解可以講成咎由自取，無案底架，本來就唔應該俾審查

係你好撚自私，心術不正姐，唔好講到全世界都係咁

你係邊種，簽保守行為 定係 個官判你有罪後叫你守行為？ 兩個概念黎

但講真，紀律部隊睇呢D野個standard同外間未必一樣，前者既你無案底姐，但人地都有機會check到，而又可能會take count
但後者就係有案底(刑事罪既話), 咁就唔洗點諗

自新條例不適用，政府話要比機會罪犯改過，但就帶頭歧視呢批人。

atco 第二班幾時會入

爸打 你係邊隻守行為 同埋唔介意既話 可唔可以講下因咩事守行為 btw 如果有vetting照去 唔好諗住自己唔得果d 起碼試左先

無錯...考到有機會去VETT就VETT啦, 之後既野都唔輪到我地理, 盡力啦

希望各巴打都入到

各位共勉之啦

咁又一日。

又要等星期一

今日求左支上簽
話逢凶化吉 百事亨通

收到BL信 好低分

巴打幾號fib

30號

Same here 果時諗住基本法唔會太難 主力去溫海關野 結果........

多謝各位巴打既鼓勵
我係簽保守行為，冇認罪同定罪
當時16歲（10年前）係學校打交
警方告我普通襲擊，本來就警司警戒，但其中一個係有錢仔同本身佢已經有警司警戒，佢父母唔想再有就死都唔認，最後搞到要上庭。
到上庭當日個律師就提議我唔認罪簽守行為

無野喔巴打
我都好明白自己做過既野就要承擔個後果。
希望各位巴打順利收到call，有緣做到伙記

你果時16歲 應該係簽無案底果隻 應該唔會太影響到的

咁應該真係星期一開始call

30係咪最後一日fib?
我要call呀

巴打，小弟下星期飛日本，但咁大個仔都未用過漫遊，上左Smartone官網睇都唔係好睇得明...

我開漫遊係咪會開埋數據漫遊?

唉 心情好down

我都好低分得67 ，但係咪話佔10%?

另外，請問有無師兄知道驗眼係咪一定要睇到哂咁多行E字？ 因為聽聞驗眼都會fail ,我都有成4百幾近視

屌 去門市搵人整啦 一錯手就仆街

飛滋你唔係IA 個邊有著落咩？

驗眼係睇e 但最主要睇色肓 我朋友睇錯晒都過到 佢500近視

Fib高分咪得囉

67唔算低啦

上面巴打11月30BL 都寄埋？

都冇 有就唔洗日日上黎叫

12 月吧 bro

sor 我記錯左， 唔好怪我

收到，唔該巴打，我收工上去門市整

咩都假 有call先再擔心其他

應該好似有機會4-5月

12/30 仲孝緊？
我008xx 12 月頭

30/12最後一日fib

有近視好似可以帶住眼鏡去睇啲E
最動要都係過到色弱果到
最尾果版多數人都睇錯
佢會叫你睇清楚啲

我800幾度 不過有call先再擔心
祝聽日各位都有call

祝大家聽日都收到call

想問收到幫交資料嘅Ching
當時fib 我見唔齊資料嗰啲人，
都要約另一個時間再返去，

所以通常有乜資料係要補交？

利申：因為大學本身無official gpa成績單，當時有同收資料個阿sir都講，佢都好明白

其他人有冇話要補交詳細gpa成績？

睇返上post嘅尾，我有講

唔該巴打，希望同你做到同事

希望一起身大家齊齊收call！！

承巴打貴言！ 齊齊收call！

我希望聽日叫醒我既唔係鬧鐘 係call

可以訓到咁晏

今日初十 乜假都放晒啦

call啦快

集氣等收call

集氣

callcallcall

call 未呀

香討果邊有冇消息

想知之前收call補交文件既巴打而家有冇消息

未有

補完文件就冇晒聲氣

係啊屌那媽

鄉土路邊社
仲未call vetting 放心 同埋 bl result 岩岩派晒

我都睇到 岩岩先派晒bl result
咁到底呢個星期會唔會開始call vetting

岩岩派晒係指今日收到？

講得唔好 我意思係呢度既巴打上星期好似都收到晒成績
咁經係呢個stage岩岩完 唔知幾時開始call人

好似上星期尾

正路係今個星期call

我仲未收到補文件call

1215fib

遲你5日
12 20

我12 05 都係無

點正路法

假又放晒,件又收晒,信又派晒

有冇call都好，整封信黎啦

希望在下午呢

第一眼睇錯以為希望在下年

你地今日收call 嘅機會係零呀

我4條a呀 哈哈哈哈哈

又無

2點半了

點解仲唔call

想call番佢轉頭

屌我俾佢電話你，37593862快d打去問佢

快點去call佢 快點去call佢 快點去call佢 快點去call佢

哪有call

等睇結果

今朝俾個電話打黎嘈醒左 以為收倒call
點知順豐黎

pish

又一日 又唔call人

又一day

2017 留名準備報考

留名 各位巴絲好，其實追左呢個post好耐，但係岩岩先登記到做會員 希望大家齊齊收call

希望聽日一齊收call

有朋友收call上去做vetting
時間係上星期五9am左右
約後日9點做vetting

今日？

賈方巴萬歲

屌
當我無講過
原來佢講緊另一個文職offer

依頭萬歲完，個頭原來假希望

個心離一離

柒到唔敢面對大家

賈巴唔好咁講 你已經係呢度既精神支柱

真係嚇左嚇

當堂嚇一跳 然後得啖笑
其實賈方神都登我地心急 一收到風就即刻報料 好有愛

畀佢fake臭

放心 賈巴你放咩消息我地都係會信你先
雖然個心真係離一離
繼續等你收風

賈巴
依家轉左職係咪唔會再知入面既野

好彩佢最後自爆文職

個心離到上月球再落返地球

係

快呀射啦屌

寄望聽日

希望又再重燃

原來佢係派accounting officer offer
2A3O rank

爽啦佢 我細細地co夠

聽日要有丫

我都想做

call 我丫

哪有CALL你老母

求offer

幾時做野呀 兩個月啦

其實得與唔得都想得個知字，無了期等待好辛苦阿

仲唔call

食埋晏好call喇

call未啊

我要call呀

明日復明日

屌 唔該幫幫忙 俾廿蚊阿婆買飯

我都係咁話 唔得既疊埋心水下一份 宜家日日都囉囉戀

1次係call 100個？ 即係總共會有5輪call?

我見之前話請500個 係咪可以禁樣理解？

有hen巴打係咪call返海關轉頭 有冇call到

燥燥地果陣就打去

下就打去啦 等你賽後報告

會唔會有機3月先開始call
?

會唔會2月中至尾call，3月頭上去vet,然後3月中至尾bc，5月入班咁呢

然後2月都唔call的話其實將成個時間線退到3月call，3月中至尾vetting，4月bc，5月入班又得

政府做野有冇咁有效率

再講 當一開頭call 100個
Bc有冇咁快一個月做得晒 始終多數人有工返緊 唔係話去就去到

咁可能5月入班係假呢 咁咪可以4月bc囉

其實要call 既話應該差唔多啦， 大家再等多陣啦

頭先我call 左去，佢話仲未開始call 人
我問佢幾時會call 佢就話唔清楚

勇士
btw你個名唔好講話型，連柒字都談不上

新會然？

巴打好波

問下佢清唔清楚自己幾時出糧

大家唔好咁上心啦
只會好辛苦

阿蛇做野唔洗你教 好似係

佢地唔係踢蛇黎

好明顯你仲新

我地公墓猿做野唔洗你教 我冇講過唔清楚唔知道

真係基本用語

無野了，我來自潮州

想去旅行喇

去啦

去完返黎應該有消思

又一day.真頂癮

應該差唔多

一陣可能成個二月都未有

我好想問你地group discussion 係咪主要發言果個？

NO LA
首次發言 之後發言多兩次 果陣已經幾肯定過到GROUP IN果關
因為其他人講野講黎講去都係咁重覆果1,2個論點....

唔係
我覺得係要展示出你有同組員互動 有回應佢地個point
我個陣有2條友係度互拗 我趁其中一個想再講野個陣我截斷左佢 （事後仲驚大sir會覺得我冇禮貌驚入唔到fib ）之後話不如轉其他話題 再引渡其他組員答
我諗係咁而入到fib

我首次發言用左一半時間到，之後因應組員內容講左兩次野補充+自己見解，完

我考果時勁被動 唔係做開頭 但見到組員討論極都係同一話題 到最後2分鐘見自己無發過言 先開聲打斷講下自己觀點 但講完觀點佢地繼續討論番先前個話題

你個名
咁最後有冇入到

同大家一樣等緊call

已經做緊海關既朋友都教我 小組真係唔洗為講而講
放鬆D對題就得 但FINAL要穩定之餘都真係講運仔同眼緣

9up無難度

想問下考緊既你地係咩學歷

根本正正常常已經入到fib
考過入境同海關既小組 兩次都入到fib

你班人已經等到痴左線 番番去未考體能之前傾小組嘅狀態

9up冇難度

F.5

真？係既話同路人

19 top up degree

已經等到精神有少少失常 ，每次見到有電話打黎都心跳加速

等到發霉 未回味下interview經歷

講多次我當年嘅經驗比大家聽
5月中考體能加fib
6月中收call vetting
8用中收call bc
9月去度制服
10月入班

但你地考果時撞正新年
所以時間長啲都正常嘅
希望咁多位巴絲都收call
一齊做同事

同埋就係佢應該一次會call百幾人
應該分4班左右啦
每期大約125左右
分6班左右 之前有試過8班
都係每班20人左右

咁按返時間應該差唔多

會係星期一開始call 定係日日都有機會

HI 有CALL未

屌 無呀

真. 中5 5科pass揸手 好驚GG

high dip

有冇諗住再讀返書？

218 5個0 call我丫

9434 0634，看到他呼喚你

玩自爆號碼

真係日日都有機會

唔使驚
而家請多咗好多毅進同中五

巴打真心？

日日都無機會囉姐係

等足一day無人call

龍咁威？

屌,乜尻beauti....打黎係咪想死

嗚丫～～～

疊埋心水等下星期一

等多幾等終於瞓左～～

可唔可以快啲call

有冇巴上月報左海關督察？報完到伊加咩都冇既

壘埋心水淨係上黎叫下春 唔諗太多算

平常心等
自己會過得好啲

伊加

快d call la ，旅行都唔敢去阿

等到幾時

講得o岩

我果時抱住個心態係考到有call係賺咗
咁樣會過得冇咁辛苦

入到WL我當自己win

想讀書 但又唔知有冇機會收call 好煩

平常心喇 日日咁捕電話唔得掂 做自己野都會無心機

疊埋心水，無班入就9月讀topup

call人啦屌

話說其實唔關我事 但我都慣左日日入黎睇下大家有 call未
大家今日繼續加油呀 希望大家都收到call

巴打有冇考？

等到靜晒

> > > > >

No la

說好的call?

黎緊個星期一繼續啦

可能三月先CALL

可能四月先call

可能五月先call

可能六月先call

可能唔call

可能到下一次招聘先call

可能唔再招聘

屌！頭先37字頭打嚟以為有call，點知係匯豐叫你申請信用卡

不過我申請咗

等到痴哂線

5點9左右 大眾打黎。 正仆街比佢嚇左幾次都係呢個時間

無盡等待

可能做緊既關員退晒休就唔會再有呢個位

大家乖乖地，唔好係度無病呻吟
你地有人真係收call先開始叫啦
唔好搞到個post一堆垃圾reply

Agger

大家都係呻下發洩下姐

想講好耐
日日響度叫春唔知為乜
都有晒成績啦
係咁叫春都唔會影響個結果啦

純粹無尻聊

哪有CALL 你老母

下星唔知有冇call 唔通要等到3月

想問下你地等call既 係咪全部都係 上年8月個批？

又收到3749恆生電話

如果佢今年請既話 諗住試下

根據呢兩年請人既時間計
15年就1月開招聘 16年就8月 隔左年半到
如果根據以上既推斷 起碼都18年年頭先再請人

呢輪到你收恆生追魂call

屌 我10點幾個時都有

聽說大量請人請到19年左右
之後就變返正常數量請人

始終有新港口開出 但學堂唔大 同時請咁多人都訓練唔切

姐係keep住每年請幾百 ？

如果呢幾年都係請幾百人 頭批當然爽 但尾水或者waiting list分分鐘係一兩年後先入班

琴日睇新聞話柳記黎緊又諗住請三百個老散加五十個主任
有冇勇士會申請

完左申請啦 AOII已經完左體能，CSDO已經開始左體能測驗啦

講緊17-18年度
柳記一哥話5年走左千五人

就快又過左一日

唔知ia 今年幾多月開始請

上年好似四五月開招聘 斷估今年都係咁上下時間

收到電話了

恭喜清， 幾時vet

真定假阿

真定假啊

真架

個電話叫我試做美容

95788

屌你老母

哪有call 你老母

你地唔好再垃圾reply喇
有巴打好不滿架

其實海關關員做到頂薪係咪去到pt14 得27k?
有無得好似消防員咁升隊目？

有心考唔該自己做下功課
海關網頁答到你

應該暫時每次都請幾百人
19年打後有機會變返每次百幾二百人
不過應該都要睇下啲新關口幾時開到

有冇巴打知道vetting 個part係
點check法？
洗唔洗一年銀行記錄同馬會記錄？

聽現職朋友講唔使一年記錄，馬會方面好似要申報

唔洗 但有街數就麻煩d
利申 之前做過vetting

卡數算唔算街數？

話說我家姐話佢個fd 上個月月尾收到fair letter 都唔知係咪

Fail

街數應該係出面財務公司既貸款
卡數如果用幾多還幾多期期清就無問題（好似係）

咁要check d咩

師兄請問 如果仲係學生 今年先畢業 但有做part time 咁vetting 時 都要比公司reference check ？

想問如果我以前番過既part time 有好多
但申請個陣我靜係填左2樣（因為其他果d都係做左陣）
Vetting 佢會唔會check番?
仲有會唔會打去問工作表現果d?
利申：岩岩HD畢業

應該會叫你去稅局拎份野，上面有哂你番過既工。姐最後都要報哂

我記得就唔使一年銀行記錄嘅
馬會我果時都好似冇check
不過好似要填信用卡資料
如果做緊分期嘅要申報
會check你嘅還款（好似係）
例如有冇遲交卡數之類

巴打現職做過vetting？
我果時都冇填晒自己做過嘅工
亦都冇要去稅局拎份野喎

等待星期一的來臨

我諗巴打係做過其他部門既vetting,呢個做法似係警察部或者係懲教。
至於海關方面我[size=3]綜合上網睇到，睇書睇到，同埋聽我現職朋友講，當時係上去簽份野授權海關去警察部查你有無犯罪記錄，另外信用卡資料要申報，包括任何結欠，分期，透支。私人貸款都要申報，借左幾多，係咩公司借，分幾多期還左幾多期，有無拖欠，同埋會睇埋你既借貸總額係咪你能力之內可以還到。（例如你出糧出一萬蚊，每月還錢還8千蚊，呢樣已經被視為非能力之內）。
馬會方面，朋友講過如果有就要申報。
如有錯誤，通各現職巴打補充。

做vetting係咪次次都要去北角？

詳盡 唔該晒咁多位巴打解答

你同佢講唔記得番過幾多份佢就有機會叫你咁樣做去搵番出黎。最好自己同個官講，佢唔使既咁你咪盡量填。無特別問你都可以唔使特別講。但vetting果時會俾份詳盡版既申報資料你，其實果時你已經有義務要填哂你所知道既資料，包括工作經驗

vetting 既意思或者係成個招聘程序都唔可以講大話， 做過既野都盡量報啦， 如果發現有遺漏或者欺騙成份係即刻GG, 所以都幾嚴重

無錯！所以唔好話做得短就唔報，之前gf340無報唔緊要，vetting一定要報哂。反正大把人好似你咁做過好多短期工，唔使擔心

之前考入境既經驗就係填gf200 唔知海關係咪都係填完就vetting

考入境個份gf200 其實係收到call 叫你交from 既時候手抄多兩次

咁on9 咁fib填果次有咩用意

黎緊返新工 如果真係收到call返左1、2個星期就報 都唔知點面對佢地

我覺得主要俾坐BOARD既人睇同埋IA做多步可以簡化左一D程序, 入境好似相對地俾其他紀律部隊資源少

ia 好話唔好聽，制服部隊

資源少方面我可以話比你聽絕對唔係

調轉睇啦 升得快工作相對安全
有紀律部隊既福利但似做半文職既工作

估唔到喔呢層

海關仲少呀

講資源少 救護係咪應該最慘?
UNDER消務 一世二奶命

因為個時IA fib我見到 好似無乜人去處理d 文件咁， 乜都一腳踢。去到海關個時一大班呀sir 幫手， 又帶隊又乜又乜， 好多人幫手， 所以...

又一星期

等待明天的來臨

呢樣唔知啦 但海關入境 一定海關少d

垃圾replay 大家good luck

重未開始call個人？

佢地係係外面環頭調人返黎
海關一隊人冇左1，2個已經增加好多負擔

你地可以睇下邊一個部門既人係最少
基本上都睇到各大紀律部隊既資源多少

海關唔洗填三世書，vet 個陣你見個d都唔係官黎，只係教你點填張form同埋check有冇錯

我現職朋友話黎緊有人會入班 話call左人

我講左香討連登都未有人收到 佢堅持都話有call人喎

我上星期打埋去問
都話未開始call 人wor

而家果班三月先出班
聽講係上一水嘅last一班喎
同埋又冇聽講過話好快會有新班入

應該係上一水十一月果班
好記得係舊登有巴打話十一月中定尾先入班

好似11月28先入嘅

留名一齊叫春

今個星期應該call喇掛

今個星期應該call喇

佢果時點答你 巴打好勇 真係打去問

咁驚

唔洗驚！一定有！除非冇
繼續返工炒股慢慢un

CALL爆佢

唔通真係要等到三月

Where is my Call?

今星期有掛

依家果班的確係上一水last一班
我有fd係呢班
仲好似上星期先考完試

巴打現職？

係咪呢班完晒先開始call

等消息 只係我個fd

有機wor,3月10 號passing out, 再入d 中學生入去操吓,操完中學生，4 月入班掛，鳩估

中學生係咩玩法
同埋報紙話最早5月 我覺得呢個比較可靠

不嬲有d 中學生入去操一兩個星期

海關同中學有d plan
比中學生入去train 幾個星期
有同學中學去過

係咪個啲乜柒多元智能訓練營？？？

考體能果日都見佢地操緊

等撚死人

星期一都無call

我已經開始唔記得件事

算啦 等到3月再算

好似叫smart teen 定smart team

收到email 啦‼️
2月20號上去

岩岩出架？

係點樣架

岩岩收?!
介唔介意SHARE圖

申請關員職位

有關你申請關員職位一事，現邀請你進行審查程序，詳情如下－

日期：2017年2月20日

時間：xxxx

地點：香港北角渣華道222號海關總部大樓地下
(請帶備香港身分證，並於地下大堂接待處進行登記)

屆時你需填寫載列於附件內的3份表格以進行審查。你必須提供載列於附件內的資
料和文件，以便填寫有關的表格。

在任何情況下，本電郵並無賦予你獲受聘的權利。

請你於2017年2月15日或之前以電郵回覆本組，以表示你收悉並明白上述安排。假
如你無意繼續申請上述職位，請盡早以電郵通知本組。

我係12月5號fib

巴打幾點收到

恭喜巴打
我無EMAIL

係按考試日期出信 定一次過出

X2

有冇其他巴打收到?
收到既話SHARE FIB日期

恭喜巴打先，我地都唔好灰心住，可能呢幾日分開出

5號fib 都有。。。。1號玩撚完

又一個白痴仔，海關出email,係用英文架

[/quote]巴打幾點收到[/quote]

1724

根據我考IA 經驗應該係按分去call 人， 簡單d 講愈高分就係最快call

大家都係度等緊消息個個都好緊張， 我唔會搵呢d 野去講笑

希望有更多巴打報捷

恭喜巴打!!
我都無EMAIL

放心唔會一次過出， 會逐d 逐d 出， 大家唔使咁擔心

好想收到email

改左 上年明明收call

快點EMAIL我, 當我有講過

巴打考生no.係....? 大概

12月5前都收得皮啦 唉 又衰一份

1-4號 冇巴打入圍

跟分出email?

哪有mail 你老母

屌 我都係12月5

巴打可唔可以分享下FT同BL幾多分？

巴打呢個我諗唔係好方便講， 我係12月5 fib 個數所以都幾前

依家收email 係跟分唔係跟fib 時間或者考生編碼

係呀屌

FT 我唔知道幾分， 穿梯我差d fail
我BL 100

得一個巴打收到？

轉左用email

如果佢開始通知既話 係跟分通知 唔係跟fib日期通知

終於有料到 好撚驚

為何總是只見人有消息而自己無

第一個有？

會唔會係分5日去通知

佢如果係vet頭批 兩日都出得完

有fd收到

唔知幾時先知自己waiting or reject

我見香討都有人話有 20號

咁應該頭一批已出

得一個巴打

都過左6點 聽日大家再睇email

無email
但現知好似得兩個
一個香討，一個呢到

上個月補交文件個啲巴打有無收到email

巴打們要check email 啦

可唔可以講下自己no ...

00000

集氣聽日齊齊收email

恭喜巴打
希望有份收vetting email

睇返上年香討d post 又似係跟日子做vetting

1/12

我冇 7/12in

我都係1/12fib 應該都衰左 而且女仔更難入

屌你老母 睇住人地有消息 自己仲ON99咁既日子終於到

沒有,從來都沒有.....是否我真的一無所有...

有沒有，確實也沒有

宜家叫春唔洗俾人話係垃圾REPLY

12月1巴打陣亡

第一批 應該出哂？ 第一批會不會分兩次出架？咁宜家可以等reject letter 😪

唉屌

same 未有結果

仲有waiting list

換個角度睇 有巴打收mail都係好事

我睇上屈d post咁講 有可能轉左計分都唔定 唔好咁擔心住

11月30號表示陣亡

應該未出哂既 如果出哂點會鄉討同連登各得一個
大家樂觀啲

可能佢係同一個人，黎fake 大家

我見上屆好多人討論 我諗就算出email都會分幾日 我地連登仔點會咁少offer

其實得一個人話有，有機會放流料都唔定，同埋次次派信都用英文，份中文信相當之有嫌疑

唔信呢度既巴打會FAKE我地 係既會屌撚死佢

打咁大篇文黎fake我地 我諗我都要認命

我fd女仔收到20號vetting

係有vetting 20號 email send 的

咁姐係呢個消息係正確真實 望就望會有MAIL
有冇巴打會打去問下自己得唔得?聽日諗住打去問

我唔信呢度傾開既巴打會吹水 希望聽日齊齊收email 連登仔點會出得一個咁少

如果聽日有巴打收到call 可唔可以順便報埋幾時fib的

你個fd幾號fib?

希望聽日可以報比你地知

根據經驗 vetting 唔會同一日做哂的 會分唔同時段唔同日子

希望係分批出

我知唔會一日做晒 但見人地有自己冇 就算聽日有都好
個心會好唔舒服

等下 我個陣都以為自己無

聽埋聽日 無就收皮

你幾號fib

1130
希望佢真係跟分派 唔係順日子
就算入到waiting 已經唔想無了期等 本身救護waiting都等左好耐

Yes 一路等個世界一路變

世界變了樣

巴打報左幾多範紀律部隊post🤔

會唔會今日呢批就全部2月20做vetting
之後聽日收email既就另一個日子

希望係咁啦，vetting都要時間做 都要一批批做

賈巴

原來賈巴改左名

救消海 懲教主 海督 啲主任級真係搏下 有散仔已經滿足

其實有d 人真係好難服侍， 成日都用以己度人既心去衡量人， 有消息咪講出來， 等大家都知道其實內部都開始做緊野， 有定心理準備， 唔使成日心掛掛。但偏偏有班人人地已經講完都可以不停質疑， 係想自我安慰定自己呃自己唔想接受現實？我都唔怕得罪講句呢班人真係好打極有限, 自己有幾多料自己知啦, 諗野重咁小學雞

當然我知道係等呢段期間大家有時都收到好多唔同資訊俾人fake, 有人會放假消息， 雖然求職心切但咁大個人自己分析力點都有掛？

btw 我無係香討或者discuss個邊講過野, 應該係其他有到EMAIL既人講出來

巴打唔好勞氣，我相信你的

邊有呀

hello 17 師兄

唔撚洗理呢d人

Sorry 巴打，怪錯左你
Btw 恭喜你收到email

[/quote]hello 17 師兄[/quote]

好彩既有機會第二時入到去我叫你師兄就真

以為數字巴打係你

hello 17 師兄[/quote]

好彩既有機會第二時入到去我叫你師兄就真[/quote]

passing out 應該會見的

好彩既有機會第二時入到去我叫你師兄就真[/quote]

passing out 應該會見的[/quote]
honour guard?

btw賈巴入左班都咁得閒上黎既

btw 我無係香討或者discuss個邊講過野, 應該係其他有到EMAIL既人講出來[/quote]
Sorry 巴打，怪錯左你
Btw 恭喜你收到email[/quote]

希望大家跟住會有好消息收到， 未有消息既都真係唔使太擔心， 係出得慢小小， 好快就會收到

另外我見到話有巴打想打上去問情況， 我就唔係幾建議呢排打上去查自己， 最好既時機係派晒waiting 同reject 先查， 因為一來相信依家人地比較忙未必處理到你既查詢， 二來到時收waiting 可以查詢自己排第幾

又唔係入學堂
落堂可以返屋企架

passing out 應該會見的[/quote]
honour guard?[/quote]

唔係啦老皮老骨

honour guard?[/quote]

唔係啦老皮老骨[/quote]
影相佬
DO
狗隊

不如大家講出黎聽下, 等大家心定D

1/12

PT 唔知
BL 87
No. 008xx

未有call

聽日有信嘅人講好似有參考價值啲

等多d巴打 報捷再諗喇
祝大家成功

聽日繼續

今次email又係5點幾 同之前pt+fib一樣

唔係啦老皮老骨[/quote]
影相佬
DO
狗隊[/quote]

有信心 可成真

淨係網上Apply左 Deadline前一日姐係好似6號先Submit
Email同Call都無 都唔知有無填錯野

你係咪講緊督察

賈兄，atco 考完筆試乜鳩音訊都無是否表示玩撚完？

影相佬
DO
狗隊[/quote]

[/quote]
師兄9字完0字頭？

係咪應該每日的5點左右出一次信

[/quote]
師兄9字完0字頭？[/quote]

我覺得自己係0

入晒班喇
FIB 上年10月頭都in晒

[/quote]
師兄9字完0字頭？[/quote]
黑冰師兄好似08
如果唔講我以為佢係我係深西一位同事

師兄9字完0字頭？[/quote]
黑冰師兄好似08
如果唔講我以為佢係我係深西一位同事[/quote]

好多年前做過心西

叫下春先

> >

有意義叫春

5點至6點 果時留意下

有意義replay

繼續垃圾reply

快點email我

有冇人有留意下香討情況

信香討不如信連登

ATCO上年十月fib完到今日都未有消息話得定唔得，係咪即係仲有機會入第二班？

第二班今日簽offer

即係已經冇機會，定係仲會有第三班？

唔知
但暫時兩班既人數已fill up編制short既人數

btw更正係聽日先簽offer

係啊

如果今日仲有巴打收到都仲有希望

斷估冇咁快派晒第一水既vetting 我估起碼玩多兩三日

齊來做同事

仲未出

無三日咁誇呀嘛

我都想

自我安慰下自己有機會做頭批

等待 我隨時隨地在等待

有無人知其實第一批總數係幾多？

150?

得1 個巴打有offer?
其他人有冇？

岩岩1230 收到email

謝巴打，等我唔使無了期咁等。

幾時fib

岩岩收到email
7/12 fib

含得撚

12月1號 fib

所以各位唔使咁驚

應該跟分派

你幾分？

考生姓名：

考生編號： 008XX

敬啟者：

申請關員職位

有關你申請關員職位一事，現邀請你進行審查程序，詳情如下－

日期：2017年2月21日

時間：上午10時45分

地點：香港北角渣華道222號海關總部大樓地下
(請帶備香港身分證，並於地下大堂接待處進行登記)

屆時你需填寫載列於附件內的3份表格以進行審查。你必須提供載列於附件內的資
料和文件，以便填寫有關的表格。

另外，請你帶備以下學歷文件的正副本，以供本組查核－

2008年及2009年香港中學會考證書

在任何情況下，本電郵並無賦予你獲受聘的權利。

請你於2017年2月16日或之前以電郵回覆本組，以表示你收悉並明白上述安排。假
如你無意繼續申請上述職位，請盡早以電郵通知本組。如有任何疑問，可致電 3759
3837 與聘任組聯絡。

香港海關人事部聘任組

附件

各位我得左啦

得左啲人講下自己幾分啊

用錯icon

各位我得左啦

恭喜呀

下午唔知仲有冇

巴打介唔介意講下每項幾分？ Interview表現？

想知跟分派定點

前面講左啦
不過比人話我未過關冇意義

有無12 月中既巴打收到email

好似都係月頭fib巴打收到

你地基本法係咪90 分以上？

我有女仔fd 12月中後先見, 收到EMAIL了

按分排既姐 嚇我唔到既

我收到啦.....
感動到唔知點形容
雖然係小小既職位，但我極極極度珍惜呢個機會！

我老公都得左，但1516做唔做好

爸打你bl幾分？

今日先星期2，仲有3日，各位未有offer既巴打仲有機會

好想知有offer既巴絲表現係點
同埋bl 係幾分

嘅

前面講左.BL分同幾時FIB

嗰個bl 100分

我想問得左既有無係本屆大學畢業生？

應該今日收email既vetting都係21號
大家唔洗灰心 可能仲有22、23、24

有無月尾FIB既有消息？

12月尾

屌那星 見住人報喜自己乜都冇 好頹

me2

希望在明天

唔知下午有冇

五點零鐘有mail既麻煩講聲 希望會派多少少

兩批email 係兩班定一班黎

Me2

我BL93

表格 三 債務 申 報表
如你 有 任何有 抵 押 貸 款（如：樓 宇 按 揭 等 ）及 ／ 或無抵押 貸 款（如：
私人 貸 款、現 金墊 支、逾 期未 付 的信 用卡 款 項、透 支、購物 分 期付 款
和學 生 貸款 等 ）仍 未償 還，你 必 須就 每 項 貸 款 出 示相 關文 件 正 副 本 以
作證 明（如：最 近 期 的信 用 卡月 結 單／ 還款 通 知書、購 物 或 借貸 單 據 、
分期 付 款申 請 表和 還款 期 數表 等 ）。

如果信用卡還晒係咪唔洗填

希望叫多幾下春就會有mail
唔介意留多d垃圾reply

搭單問下海關幫辦個能傾係咪同cre果d差唔多 同埋 如果pass左cre係咪可以豁免呢個能傾

唔該哂

我月尾in 希望晏d有 我仲未放棄

無得豁啦

Mola mola

1130仲未收到

快撚d send email俾我啦

我記得我之前係一日有幾個時段
每個時段十幾個人 十五個人左右
唔係太記得實數 之後係分好幾日
唔係一兩日就攪掂 好似都四五日
之後等多個幾兩個月先收call bc

講緊一班計？？

我想問 未畢業 學生資助借左錢 咁點證明？

去學資處問佢出

食完飯兩點後快d send email

懷疑可能跟bl 分派

21號

唔關bl事 我73分

幾點收mail

中左既巴絲分享多次幾時fib參考嗎？

12點

14號

屌 14都收到 我1號仲未有

我都14 未有
Gged?

1/12 fib

mola mola 可能因為冇工返所以唔要我

睇來會call到星期五 各位加油

屌 報果時我都無工

mola mola

有冇諗過係自己見得唔好所以冇mail
我都覺得自己係咁

睇呀sir當時心情加順唔順眼

花生兄都有啊 恭喜您
成日見你留言 今日見到你有 真係恭喜曬！
我就成日做CD-ROM

老實講15分鐘點check到你成個人係點吖
一日見百鳩幾個，有d分分鐘未入門已經諗到俾咩分可能

我做左5年野 之後8月quit左 到12月fib我都同佢講依家返緊pt 佢問我點解唔做 我答環境唔好 有兩個mgr級已經俾人layoff 所以自己索性唔做 可能係咁

玩撚完 到而家都未有email

仲未收到
睇黎真係in得太輕鬆都唔係好事

大濕妹 你個時fib係點 分享下

咁答又差d喎
雖然你講既都係事實 但我覺得老實得滯

關員收皮既疊埋心水準備ia

幾時再出

淨係知入境話請一百八十個ia 實際日子冇講
新聞睇返黎

果陣佢問得我一條海關野，答完佢都話睇得出我有溫書
之後8成都關於我工作既問題，我都盡量答到同合乎做部隊既性格特質咁，全程好輕鬆個大sir又笑笑口

點知都係冇機

宜家都完晒 講少少都冇所謂
果時佢問我關員有咩職級 跟住又針對我答既興趣問我運動既戰術

有無下午收到email既巴打?

我諗我，同你同一個大sir，佢都屈我戰術囉

皮已收

唔洗咁快灰心喎
今批水都未出哂
而且仲有waiting list

係咪board e？個後生幫辦似後庭堅果間房？

冇記錯係e，個後生幫辦個黑眼圈我到家下都仲記得

3個全程係屈住我黎問

你幾時見？我節象中個後生幫辦冇熊貓眼
可能換左人 我仲記得大sir姓陳 後生幫辦姓梁

我都一樣 仲有條問題答到自相矛盾俾人串

個候生直頭比陷阱我踏，見完有心理陰影
三個姓咩我都唔記得了，我29考

我都係board E 陳Sir 未有消息

28 Board E

上面兩位巴打係十二月廿八廿九考？
我係十二月一考

係阿，但我收唔到Email，我但求入班，唔洗第一班

仲有三日出call 唔洗咁快打定輸數

有冇巴打交流下vetting 野 我冇信用卡加冇借過錢 其實係咪只要帶學歷就得

仲有三日出 係咪指呢個星期會出哂五百個？

自問面試得唔錯,睇黎都係打定輸數
1號fib

其實依家包唔包埋waiting list

Waiting應該係出完reject先出？

你地咪撚癡線啦
兩日未收email就打定輸數
仲有幾期一共收500人架嘛
同一期又可能分幾個batch出email架

之前有現職巴打講過 應該分幾水 一水百零人到

當你睇住人地有消息自己冇 就算到最尾你係有 但可能係好耐之後 係人都會痴線

賈巴講左我既心聲

今批出曬之後 下批知唔知會幾時出？
而家想訂野幾個月後去旅行都唔敢 睇定d先

賈巴 可能急果班都係第一輪考
事實上之前考過都知而家vet 都有機轉收waiting 搞搞下可能都要年半 急黎冇用

我等到痴撚左啦 嗚呀

負能量冇必要 係公共空間散比人。影響到其他想問d技術性野既爸打同討論氣氛
而調整心態係自己責任
政府工 平常心。等開飯就做住其他先是常識

岩岩收到English town email
即刻屌出黎

你地係咪一個女高督 一個督 加陳Sir?

佢串啲咩串到你咁勁

好快5點 可能又有一水

多謝你 希望各個連登巴絲一齊入班

琴日d巴打係大約五點半收到Mail

搵住工等

係咪中間4眼肥？陳德明

後生幫 係靚仔黎

就係陳德明 最左果個髮線高既中坑黎 唔記得姓咩

唔好提啦！唔想諗返

係，女高督，身型係較為豐滿既

唉幾時到me

見到其他人收到，而自己仲未有個感覺好灰

5號 B board
正式陣亡，祝大家好運

未來三日仲會唔會call?

都派未哂，仲有機會

利申：未收到email

1號同board

等多三個字

我都係board e 諗返都驚

fib果陣話左淨係做gym跑步都係咁問我玩過咩運動,係咪無teamwork扣晒50分

最左係好黑皮膚既 大額頭

我都e

肥一項，等於全肥，不過我諗唔會因為咁肥teamwork下話？

都係冇mail

下午係咪有人收到email
如果係可能一日一批

全自身 係我自己夾硬講d 海關知識
輕鬆講
大sir 會challenge 可能我預左佢咁問
果日好似啪左春藥 全部問題答晒

利伸 ce al 討論 a (其實唔關事）

屌我又係全自身

Bl 同其他佔分多？

Board a?

好似係board a

明天請早

好似得a係問全自身
A+1

有無人board g?

咁就要比呀sir 問下你
引到佢問我detail
咪講到佢 得得得

A+1 自問答得麻麻 有waiting已經好好

3男boardl

Board e真係好得人驚

board d 全自身未有email

有信心有email

各位請保持希望

右邊靚仔sir 左邊肥肥

我應該係board g 三男

唔知係每個board平分咁簡n個人定統一晒再比分呢

係呀，大sir中年眼鏡
in得超平淡咁，無咩反應

大sir冇咩問我問題 靚仔sir有窒我 肥肥問最多

Board 後面跟果個數字係咩意思查實 a1 a2咁呢d

我都係a🙊🙊🙊

我靚仔問最多，問我好多海關野
一直追問我，問到我一支煙收幾錢稅，好彩全部識答
跟住大sir話你對我地部門都好熟悉
諗住無死啦，但係仲未有消息😭😭

E here

講真識答嘅人大把啦 一日咁多人去見
咁多人都有準備 可能佢地唔係想要哩啲

針對你話部門知識果度 都有好多野唔識
例如咩係甲醇

下午收到email
想問下vetting 會唔會查屋企人？
因為屋企人坐過監

Co唔查屋企
恭喜巴打

有冇12/1 board e定唔記得f 收到信?

五點幾？

但有操緊班朋友 有查埋屋企 佢同佢同期都有查

唔係
十二 一點幾收到

唉， 我都好擔心

同埋有好多唔同版本 好驚到時真係要查屋企人

我都聽過好多版本， 唉

海關有權查但唔會查

賈巴
IA 就係咁過唔到vett

賈巴係現職？
Sorry無追post

巴打ia 過唔到vetting ?

係呀， IA 如果屋企有問題都唔得， 我個期有幾個都fail vetting

成個月無上連登。
估唔到兩個月前呢個 post
突然變左熱門 post
睇黎好多人都好想做海關

咁誇張 希望海關都唔使查

老豆有案底係咪唔洗諗？

2月20飛澳洲讀u，依家仲未收email
12月19 fib
搞到兩頭唔到岸，
錢又交左但如果有海關又一定留香港做
就算唔收，可唔可以快d通知
等我一條心過去讀書

有錢去讀u唔駛諗啦

有冇毅進/5科既人考到

Agggger 移民澳洲離開共產黨仲開心啦巴打

自問答得麻麻 但仲抱有希望

毅進畢業 今日收到vetting email

真係可求不可遇

我自己都o哂咀 我仲要bl 4x分

證實左賈巴話毅進高分係頭批既講法係真

仲要高分？

Fib唔高分點會頭批就收email

第５ｐｏｓｔ

我考果時幾個月冇工返都入到
唔使驚

其實最重要嘅係比阿sir嘅第一印象
有師傅講過 你一入去果一下佢已經決定咗要唔要你

我記得淨係查自己野

利申現職

有
黎緊會愈來愈多

因為唔會咁易放棄份工

😯😯咁即係唔係跟BL 成績

我都雙失

我想問查工作既時候
如果係政府做過文員
比人file note過 會唔會比人check返？

政府做， 內部拎資料重容易

易還易 會唔會先重點

會 must

今日有無師兄收到email

有冇人收到督察 考written 個email

今日出咩